★新聞訪問"你有冇打算入市（股市）"定義係乜？

牛 or 熊
call or put

700 1478 175......

一直唔明佢地問乜

你有冇打算番工

175

冇

財經台 175post，巨乳汽車俾人屌到